香港 Jolibee 係咩背景?

有無人知背後係邊間財團?

菲律賓

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

香港 Jolibee 係唔係有代理?

唔洗深究 人地無出聲 咪由得人潛水 無得罪你

記得係菲律賓直營

前幾日屯門快樂峰比人入去避催淚彈
純粹 check 下背景藍唔藍

有代理架

福建？

屯門邊度有Jollibee

Wiki有講
祖籍福建移民左過去菲律賓

栢斯琴行先係直屬福建

記錯左 好似係旺角